[ 突發 ] 如果現場捉到有鬼 唔好再放走

淨圍都係=放走 屌你老母

但你冇講要點做

係咪即場割頸放血 ??

係都捉起黎做人質啦掛？ 以前大家唔係好口響綁十字架上前線請番鬼食煙咩？ 褲都唔除？大家係咪又唔記得天水圍女義士單野啊

隻鬼一走 防暴實即刻出動亂打黑衫

不指責
我地有改善空間only

弱智，想抗爭者變恐怖分子?

你係唔係仲念住用愛與和平去感化香港政府養個班恐怖分子？ 我同我屋企人一齊比佢地打到上白車啊屌你老母 我屋企人斷埋手指骨啊？ 我地比人打個時唔見你在場同班狗講？